一定要開獨立調查委員會調查警察呢單嘢

一定要開獨立調查委員會調查警察呢單嘢

黑警冇一個係無辜

還警員一個公道

依家警察畀人屈得好慘

長輩圖素材

佢哋話冇曬士氣，冇理由唔支持嘅。

小市民無理屈警員，

開獨立調查委員會調查，

推啊 還警員一個公道

黃絲誣衊警察暴力
警隊正處於危急存亡之秋
必須成立獨立調查委員會
還警察一個公道

行得正企得正怕乜野俾人查？

所以佢哋一定支持既

想不到不支持的理由

我第一個支持

推